10Y yield drops

今晚係成長股既天下

銀行應該會平返，蟹左成長股既你記得調倉執銀行股。

這是果不是因. .這是果不是因. .這是果不是因. .這是果不是因. .這是果不是因. .這是果不是因. .這是果不是因. .這是果不是因. .這是果不是因. .這是果不是因. .

誦經

知有correlation就得 好難證明causality